一邊打緊人拉緊人，另一邊唱緊歌，真係好嘢呀香港人

蘋果live，手足俾狗咬緊，隔離好響亮咁嗌口號唱歌

又唱肥媽

仲有一邊冷氣軍師指點光山